<!DOCTYPE html>
  <html lang="en">
  <head>
    <link rel="stylesheet" href="/style.css">
    
    <link rel="preload" href="/elm.js" as="script">
    <link rel="modulepreload" href="/index.js">
    
    <script defer="defer" src="/elm.js" type="text/javascript"></script>
    <meta charset="UTF-8">
    <meta name="viewport" content="width=device-width,initial-scale=1">
    <script type="module">
import userInit from"/index.js";
let prefetchedPages=[window.location.pathname],initialLocationHash=document.location.hash.replace(/^#/,"");function loadContentAndInitializeApp(){let a=window.location.pathname.replace(/(w)$/,"$1/");a.endsWith("/")||(a+="/");const b=Elm.TemplateModulesBeta.init({flags:{secrets:null,baseUrl:document.baseURI,isPrerendering:!1,isDevServer:!1,isElmDebugMode:!1,contentJson:JSON.parse(document.getElementById("__ELM_PAGES_DATA__").innerHTML),userFlags:userInit.flags()}});return b.ports.toJsPort.subscribe(()=>{loadNamedAnchor()}),b}function loadNamedAnchor(){if(""!==initialLocationHash){const a=document.querySelector(`[name=${initialLocationHash}]`);a&&a.scrollIntoView()}}function prefetchIfNeeded(a){if(a.host===window.location.host&&!prefetchedPages.includes(a.pathname)){prefetchedPages.push(a.pathname),console.log("Preloading...",a.pathname);const b=document.createElement("link");b.setAttribute("as","fetch"),b.setAttribute("rel","prefetch"),b.setAttribute("href",origin+a.pathname+"/content.json"),document.head.appendChild(b)}}const appPromise=new Promise(function(a){document.addEventListener("DOMContentLoaded",()=>{a(loadContentAndInitializeApp())})});userInit.load(appPromise),"function"==typeof connect&&connect(function(a){appPromise.then(b=>{b.ports.fromJsPort.send({contentJson:a})})});const trigger_prefetch=b=>{const c=find_anchor(b.target);c&&c.href&&c.hasAttribute("elm-pages:prefetch")&&prefetchIfNeeded(c)};let mousemove_timeout;const handle_mousemove=a=>{clearTimeout(mousemove_timeout),mousemove_timeout=setTimeout(()=>{trigger_prefetch(a)},20)};addEventListener("touchstart",trigger_prefetch),addEventListener("mousemove",handle_mousemove);function find_anchor(a){for(;a&&"A"!==a.nodeName.toUpperCase();)a=a.parentNode;return a}
    </script>
    <title>Aspargesgården | Arrangementer</title>
    <meta name="generator" content="elm-pages v2.1.12">
    <link rel="manifest" href="/manifest.json">
    <meta name="mobile-web-app-capable" content="yes">
    <meta name="theme-color" content="#ffffff">
    <meta name="apple-mobile-web-app-capable" content="yes">
    <meta name="apple-mobile-web-app-status-bar-style" content="black-translucent">
        <link rel="canonical" href="https://aspargesgaarden.no/events" />    <meta name="description" content="Aspargesgården byr på sjarmerende og unike lokaler i landlige omgivelser, ved kysten i Vestfold." />    <meta property="og:image" content="https://aspargesgaarden.no/ressurser/twitter2_2048w_resize.jpeg" />    <meta property="og:image:secure_url" content="https://aspargesgaarden.no/ressurser/twitter2_2048w_resize.jpeg" />    <meta property="og:image:alt" content="Aspargesgården" />    <meta property="og:image:width" content="2048" />    <meta property="og:image:height" content="1024" />    <meta property="og:title" content="Aspargesgården | Arrangementer" />    <meta property="og:url" content="https://aspargesgaarden.no/events" />    <meta property="og:description" content="Aspargesgården byr på sjarmerende og unike lokaler i landlige omgivelser, ved kysten i Vestfold." />    <meta property="og:site_name" content="Aspargesgården" />    <meta property="og:locale" content="nb_NO" />    <meta property="twitter:card" content="summary_large_image" />    <meta property="twitter:title" content="Aspargesgården | Arrangementer" />    <meta property="twitter:description" content="Aspargesgården byr på sjarmerende og unike lokaler i landlige omgivelser, ved kysten i Vestfold." />    <meta property="twitter:image" content="https://aspargesgaarden.no/ressurser/twitter2_2048w_resize.jpeg" />    <meta property="twitter:image:alt" content="Aspargesgården" />    <meta property="og:type" content="website" />    <link rel="sitemap" type="application/xml" href="/sitemap.xml" />    <link rel="icon" sizes="16x16 24x24 32x32 48x48 64x64 72x72 80x80 96x96 128x128 256x256 512x512 1024x1024" type="image/svg+xml" href="https://aspargesgaarden.no/ressurser/favicon.svg" />    <link rel="icon" sizes="16x16 24x24 32x32 48x48 64x64 72x72 80x80 96x96 128x128 256x256" type="image/x-icon" href="https://aspargesgaarden.no/ressurser/favicon.ico" />    <link rel="apple-touch-icon" sizes="180x180" href="https://aspargesgaarden.no/ressurser/favicon.svg" />    <link rel="apple-touch-icon" sizes="192x192" href="https://aspargesgaarden.no/ressurser/favicon.svg" />
    <script id="__ELM_PAGES_DATA__" type="application/json">{"staticData":{"39134807":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Julekonsert med Didrik Solli-Tangen\",\"eventDate\":\"2025-12-01\",\"eventTime\":\"19:00\",\"publishedFrom\":\"2025-01-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/2025-12-01-didrik-solli\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","540394135":"[\"content/events/2024-04-24-ingunn-anvik.md\",\"content/events/2024-05-29-bettan.md\",\"content/events/2024-13-13-gourmet.md\",\"content/events/2025-03-22-afternoon.md\",\"content/events/2025-03-26-manneken.md\",\"content/events/2025-06-04-didrik-solli.md\",\"content/events/2025-12-01-didrik-solli-tangen.md\",\"content/events/2025-12-06-julemarked.md\"]","931585678":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Mannekengoppvisning\",\"eventDate\":\"2025-03-26\",\"eventTime\":\"18:30\",\"publishedFrom\":\"2025-01-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/2025-03-26-manneken\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","975765913":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"O sole mio med Didrik Solli-Tangen\",\"eventDate\":\"2025-06-04\",\"eventTime\":\"17:00\",\"publishedFrom\":\"2025-01-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/2025-06-04-didrik-solli\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","1279193562":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Julemarked p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden\",\"eventDate\":\"2025-11-15\",\"eventTime\":\"12:00\",\"eventEndDate\":\"2025-11-16\",\"eventEndTime\":\"16:00\",\"publishedFrom\":\"2025-01-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/2025-11-15-julemarked\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","1288239054":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"V\u00E5rkonsert med Bettan\",\"eventDate\":\"2024-05-29\",\"eventTime\":\"18:30\",\"publishedFrom\":\"2024-04-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/bettan\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","1981953165":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Hageglede\",\"eventDate\":\"2024-04-24\",\"eventTime\":\"19:00\",\"publishedFrom\":\"2024-03-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/ingunnhage\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","2542567500":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Afternoon tea - ladies and gentlemen\",\"eventDate\":\"2025-03-22\",\"eventTime\":\"16:00\",\"publishedFrom\":\"2025-01-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/2025-03-22-afternoon\",\"photographer\":{\"name\":\"\",\"website\":\"\"},\"description\":\"\"}}}","3760230221":"{\"parsedFrontmatter\":{\"title\":\"Gourmetaften\",\"eventDate\":\"2024-10-01\",\"publishedFrom\":\"2024-09-01\",\"photo\":{\"path\":\"arrangementer/patrick\",\"photographer\":{\"name\":\"Lucky Thirteen\",\"website\":\"https://luckythirteen.no/\"},\"description\":\"\"}}}","markdown-blocks-content/events/2024-04-24-ingunn-anvik.md":"[1,[[6,[[8,\"Vi gleder oss til en uforglemmelig opplevelse med \"],[2,\"https://www.instagram.com/ingunnshage\",[0],[[5,[[8,\"Ingunn Anvik\"]]],[8,\" i @ingunnshage\"]]],[8,\" en lidenskapelig hageekspert, som inspirerer til \u00E5 skape varierte hagerom og soner.\"]]],[6,[[8,\"Dette hageforedraget er en fantastisk mulighet til \u00E5 utforske gleden ved hagen, og gjennom deling av kunnskap om planlegging, plantevalg og materialer, vil vi oppdage hvordan vi kan skape ikke bare vakre, men ogs\u00E5 funksjonelle hager.\"]]],[6,[[5,[[8,\"Utforske hagerom og soner\"]]],[8,\": Ingunn vil guide oss gjennom kunsten \u00E5 planlegge og skape ulike soner i hagen. Ved \u00E5 forst\u00E5 hvordan man kan integrere forskjellige elementer, skaper vi utemilj\u00F8er som appellerer til v\u00E5re sanser og gir en f\u00F8lelse av harmoni.\"]]],[6,[[5,[[8,\"Funksjonell eleganse\"]]],[8,\": Hvordan kan vi forene skj\u00F8nnhet med funksjonalitet? Ingunn deler innsikt i \u00E5 balansere estetikk med praktiske aspekter, slik at hagen ikke bare er et visuelt mesterverk, men ogs\u00E5 en nyttig del av hverdagen.\"]]],[6,[[5,[[8,\"Personlige hagerom for langvarig glede\"]]],[8,\": Gjennom inspirerende historier og eksempler oppmuntrer Ingunn oss til \u00E5 skape hagerom som reflekterer v\u00E5r personlighet. Disse personlige hagestedene blir en kilde til glede og tilflukt gjennom sesongene.\"]]],[6,[[2,\"https://www.instagram.com/patrick_kokk_fly_fishing\",[0],[[5,[[8,\"Patrick Castelano\"]]]]],[8,\", v\u00E5r fantastiske kokk, lager nydelig aspargessuppe med godt br\u00F8d til inkludert i billetten, pris: 370,-\"]]],[6,[[8,\"Meld deg p\u00E5 til en herlig inspirasjonskveld og send sms til Kristine (90919812)\"]]]]]","markdown-blocks-content/events/2024-05-29-bettan.md":"[1,[[6,[[8,\"Velkommen til en herlig v\u00E5rkonsert med den folkekj\u00E6re artisten \"],[5,[[8,\"Elisabeth \u201CBettan\u201D Andreassen\"]]],[8,\" p\u00E5 idylliske Aspargesg\u00E5rden med tittelen \"],[5,[[8,\"\\\"Vi danser mot v\u00E5r\\\"\"]]],[8,\".\"]]],[6,[[8,\"Vi inviterer til en kveld fylt med musikalske perler, der Bettans varme stemme vil lede oss gjennom et spekter av sanger fra Evert Taube, Ted G\u00E4rdestad, Benny Andersson og Rolf L\u00F8vland.\\nMed er ogs\u00E5 2 flotte musikere.\\nP\u00E5 piano: \"],[5,[[8,\"Petter Anthon N\u00E6ss\"]]],[8,\" og strengeinstrumenter: \"],[5,[[8,\"Tarjei Nysted\"]]],[8,\".\"]]],[6,[[8,\"Det blir servert en nydelig meny av v\u00E5r gourmet-kokk \"],[5,[[8,\"Patrick Castelano\"]]],[8,\".\"]]],[2,[1],[[0,[0],[[6,[[8,\"Langtidsstekt entrec\u00F4te av storfe Angus entrc\u00F5te, servert med dagens gr\u00F8nnsakspure, gr\u00F8nnpeppersaus med hint av cognac, syltet r\u00F8dl\u00F8k med bringeb\u00E6reddik, urteolje, hvitl\u00F8ksreduksjon og perlepoteter.\"]]]]],[0,[0],[[6,[[8,\"Ekte fransk creme br\u00FCl\u00E9e med Madagaskar-vanilje, friske b\u00E6r, coulis og assorterte makroner.\"]]]]]]],[6,[[8,\"Patrick tilbereder mat med lidenskap og finesse - lekkert for \u00F8ye og fantastisk for ganen. Han er f\u00F8dt og oppvokst i Frankrike og har en imponerende resym\u00E9, med blant annet 7 \u00E5r p\u00E5 kokkeskole i Toulouse i Frankrike, samt Chef de partie i flere stjerners Michelin restauranter i Frankrike og Europa.\"]]],[6,[[8,\"Aspargesg\u00E5rden, med sin unike blanding av historisk landlighet og sjarm, danner den perfekte rammen for denne musikalske og kulinariske feiringen.\"]]],[6,[[8,\"Bli med oss p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden for en kveld hvor vi sammen danser mot lysere tider, omfavnet av musikkens magi, god stemning og nyter en herlig kulinarisk smaksopplevelse. Ta med venner og familie til en samlende opplevelse der hjertevarme melodier og v\u00E5rens fornyelse st\u00E5r i fokus. Vi ser frem til \u00E5 dele denne kvelden med dere alle!\"]]],[6,[[2,\"https://fabnite.com/events/varkonsert-med-bettan-konsert\",[0],[[8,\"Klikk her for billetter inklusivt mat kr 899,- per person (ekstern lenke til fabnite)\"]]]]]]]","markdown-blocks-content/events/2024-13-13-gourmet.md":"[1,[[6,[[8,\"Aspargesg\u00E5rden inviterer denne h\u00F8sten til deilige gourmetaftener hvor landlig sjarm m\u00F8ter kulinarisk mesterskap. En unik opplevelse som forener det beste av kortreist mat med sjarmerende lokaler i g\u00E5rdens eget fj\u00F8s. En gourmetaften er en hyllest til lokale og kortreiste r\u00E5varer, til tradisjon og innovasjon, og til en kj\u00E6rlighet for mat som samler mennesker.\"]]],[6,[[8,\"Middagen er kjernen i gourmetaften p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden. Hver rett er en feiring av sesongens r\u00E5varer, n\u00F8ye utvalgt fra lokale g\u00E5rders egne avlinger. Kj\u00F8kkenet er ledet av dyktige \"],[5,[[8,\"Patrick Castelano\"]]],[8,\" med en lidenskap for mat, samt det lokale og b\u00E6rekraftige. Han vil presentere en meny som er b\u00E5de innovativ og forankret i regionens kulinariske tradisjoner. Gjestene vil bli guidet gjennom en smaksreise, der hver rett avsl\u00F8rer en ny historie om opprinnelse, tilberedning og smak.\"]]],[6,[[8,\"Vinutvalget for kvelden komplementerer menyens rikdom med n\u00F8ye utvalgte lokale og nasjonale viner, som fremhever smakene og bidrar til en fullendt matopplevelse.\"]]],[6,[[8,\"En gourmetaften p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden er mer enn bare et m\u00E5ltid; det er en opplevelse som fanger essensen av det landlige livet og lokalsamfunnets skatter. For alle som verdsetter kvalitet, autentisitet, og en varm, innbydende atmosf\u00E6re, tilbyr Aspargesg\u00E5rden en kveld som vil bli husket og verdsatt.\"]]],[6,[[8,\"Gjestene blir m\u00F8tt av fj\u00F8sets rustikke eleganse, omhyggelig transformert til et sjarmerende og stilfullt spisested. P\u00E5 g\u00E5rden har man tatt et unikt grep for \u00E5 forene historie med moderne design og lokal kunsth\u00E5ndverk. En av de mest i\u00F8ynefallende detaljene i fj\u00F8set, er bruken av gamle m\u00F8kkarenner, omgjort til elegante glassutstillingsmontre. Disse montrene, skaper en visuell bro mellom g\u00E5rdsdriftens robuste fortid og en ny \u00E6ra preget av estetisk sans og kreativ nytolkning.\"]]],[6,[[8,\"I tilknytning til dette rommet finner man salongen med sin karakter og atmosf\u00E6re hvor det er mulig \u00E5 tilby gjester sosiale og avslappende omgivelser. Salongen har flere komfortable sittegrupper, en liten scene/ dansegulv, bar med kj\u00F8leskap, og er en lounge som inviterer til hygge.\"]]]]]","markdown-blocks-content/events/2025-03-22-afternoon.md":"[1,[[6,[[8,\"Aspargesg\u00E5rden feirer v\u00E5ren med herlig musikk fra duoen \"],[5,[[8,\"A singing affair\"]]],[8,\", et artig k\u00E5sert om \u00ABdo&don\u2019ts\u00BB p\u00E5 fest og hjemmelaget tapas.\"]]],[6,[[8,\"Bli med p\u00E5 en nydelig ettermiddag p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden!\\nVi inviterer til afternoon tea-brunsj for b\u00E5de damer og herrer, fylt med tapas, scones og lekre s\u00F8tsaker. Det blir hyggelig samv\u00E6r, og boblende underholdning.\"]]],[6,[[8,\"M\u00F8t forfatter, programleder og Nettavisens kongehusekspert, \"],[5,[[8,\"Tove Taalesen\"]]],[8,\". Hun har arbeidet som lakei for kong Harald og dronning Sonja. Men hva er egentlig en lakei?\\nVi f\u00E5r et innblikk i livet p\u00E5 slottet med litt \\\"slottsprat\\\". Tove deler historier og anekdoter som gir oss et  perspektiv p\u00E5 det kongelige liv!\"]]],[6,[[8,\"Nyt musikken fra \\\"A Singing Affair\\\"som vil s\u00F8rge for en stemningsfull atmosf\u00E6re med gode melodier.\\nDet vil v\u00E6re bar tilgjengelig, med et utvalg av drikkevarer.\"]]],[6,[[8,\"690,- per person inkl. mat, 1 glass bobler, foredrag og underholdning.\\nVi ser frem til en deilig ettermiddag fylt med gode venner, hjemmelaget mat, musikk og spennende historier.\\nSikre deg plass n\u00E5 og bli med p\u00E5 en minneverdig opplevelse p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden.\"]]],[6,[[8,\"Beste hilsen\"],[0],[8,\"Tove Taalesen\"],[0],[8,\"Forfatter, programleder og Nettavisens kongehusekspert\"]]],[6,[[8,\"Instagram: \"],[2,\"https://www.instagram.com/tovetaalesen\",[0],[[8,\"@tovetaalesen\"]]],[0],[8,\"Podcast: \"],[2,\"https://podcasts.apple.com/no/podcast/audiens/id1731881203\",[0],[[8,\"Audiens\"]]]]],[6,[[2,\"https://fabnite.com/no/events/afternoon-tea-brunsj-for-damer-og-herrer-opplevelse-2025-03-22\",[0],[[8,\"Klikk her for billetter (ekstern lenke til fabnite)\"]]]]]]]","markdown-blocks-content/events/2025-03-26-manneken.md":"[1,[[6,[[8,\"Velkommen til v\u00E5rens nyheter av lekre kl\u00E6r og tilbeh\u00F8r fra \"],[5,[[8,\"Karma i Larvik\"]]],[8,\" og inspirasjon til \u00E5 bli \u00ABbrillefin\u00BB med \"],[5,[[8,\"Ljosland optikk\"]]],[8,\".\\nVi har lett servering og overraskelser. Kom med venner og bli kjent med nye!\\nArrangementet er \"],[5,[[8,\"GRATIS\"]]],[8,\", men du m\u00E5 melde deg p\u00E5 da vi har begrenset med plass.\"]]],[6,[[8,\"P\u00E5melding til Kristine \uD83D\uDCDE 90919812\"]]]]]","markdown-blocks-content/events/2025-06-04-didrik-solli.md":"[1,[[6,[[5,[[8,\"Didrik Solli-Tangen\"]]],[8,\" er en talentfull sanger som har gjort seg bemerket b\u00E5de nasjonalt og internasjonalt. Med en solid utdannelse fra Barrat Due musikkinstitutt i Oslo, har han utviklet en imponerende karriere innen musikk.\"]]],[6,[[8,\"Han har fylt konserthus over hele landet med begeistrede publikum. Didrik Solli-Tangen er uten tvil en av Norges mest talentfulle og allsidige sangere.\"]]],[6,[[8,\"I juli 2023 feiret Didrik og Angelica sin bryllupsfest p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden. Det ble en uforglemmelig dag med mange musikalske \u00F8yeblikk for alle i selskapet.\\nN\u00E5 er Didrik tilbake for \u00E5 dele sine musikalske perler med en \u00ABitaliensk aften\u00BB til oss alle.\"]]],[6,[[8,\"Dette er en enest\u00E5ende anledning til \u00E5 oppleve en vakker intimkonsert i bonderomantiske omgivelser.\"]]],[6,[[8,\"Salg av italiensk vin, bobler og bruschetta.\"],[0],[8,\"Velkommen til en kveld fylt med sang og kj\u00E6rlighet \u2665\uFE0F\"]]],[6,[[8,\"Mingling og \u00E5pen servering fra kl 17.00\"],[0],[8,\"Konserten starter kl 19.00\"]]],[6,[[8,\"Billettpris 599,-\"]]],[6,[[2,\"https://fabnite.com/no/events/italiensk-aften-med-didrik-solli-tangen-konsert-2025-06-04\",[0],[[8,\"Klikk her for billetter (ekstern lenke til fabnite)\"]]]]]]]","markdown-blocks-content/events/2025-12-01-didrik-solli-tangen.md":"[1,[[6,[[8,\"Julekonsert p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden med Didrik Solli-Tangen\"]]],[6,[[8,\"Bli med p\u00E5 en uforglemmelig juleopplevelse den 1. desember kl. 19 p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden! Vi inviterer til en helt spesiell intimkonsert med den talentfulle Didrik Solli-Tangen i v\u00E5r vakre l\u00E5ve, som for anledningen vil v\u00E6re julepyntet.\"]]],[6,[[8,\"D\u00F8rene \u00E5pner kl. 17.30, s\u00E5 kom tidlig og nyt en stemningsfull atmosf\u00E6re i fj\u00F8set. Der tilbyr vi deilig traktering som lune kanelsnurrer, sm\u00E5kaker, kaffe og eplegl\u00F8gg for \u00E5 varme b\u00E5de kropp og sjel i vinterkulden. Med alle rettigheter vil det ogs\u00E5 v\u00E6re mulighet for \u00E5 sk\u00E5le med noe godt i glasset.\"]]],[6,[[8,\"Dette er f\u00F8rste gang vi arrangerer julekonsert p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden, og vi lover en komplett opplevelse av julestemning i bonderomantiske omgivelser. Plassene er begrensede, s\u00E5 det er lurt \u00E5 sikre seg billett tidlig.\"]]],[6,[[8,\"Hvorfor ikke gj\u00F8re konserten til en del av juleavslutningen med kolleger eller venner? Del musikk og julestemning i en utrolig setting. Vi ser frem til en magisk julekonsert sammen med deg!\"]]],[6,[[8,\"Velkommen!\"]]],[6,[[5,[[8,\"Billettpris:\"]]],[8,\" 695,-\"],[0],[5,[[8,\"Billetter:\"]]],[8,\" \"],[2,\"https://fabnite.com/no/events/julekonsert-pa-aspargesgarden-med-didrik-solli-tangen-konsert\",[0],[[8,\"fabnite.com\"]]]]]]]","markdown-blocks-content/events/2025-12-06-julemarked.md":"[1,[[6,[[8,\"Velkommen til Julemarked p\u00E5 Aspargesg\u00E5rden!\"]]],[6,[[8,\"Bli med oss p\u00E5 en deilig helt den 15. & 16. November, fra kl. 12 til 16, n\u00E5r vi forvandler Aspargesg\u00E5rden og skaper herlig jul. Sammen med Sandefjord Soroptimistklubb har vi gleden av \u00E5 presentere et marked fylt med kreativitet og julestemning!\"]]],[6,[[8,\"Her vil du finne mer enn 30 dyktige gr\u00FCndere som tilbyr en rekke flotte brukskunst og kortreiste delikatesser. Her finner du den ekstra fine gaven, hjemmelagde spiselige gaver til deg selv eller noen du er glad i.\"]]],[6,[[8,\"Ta deg tid til \u00E5 nyte den nydelige kafeen v\u00E5r, hvor hjemmebakst garantert vil smake.\"]]],[6,[[8,\"G\u00E5rden vil v\u00E6re julepyntet, og vi har b\u00E5lfat ute for \u00E5 skape en koselig atmosf\u00E6re. Inntekten fra tombolaen, klubbens egen bod, og kafeteriaen vil g\u00E5 til Sandefjord Soroptimistklubb, som jobber for \u00E5 st\u00F8tte kvinner og barn i v\u00E5rt n\u00E6rmilj\u00F8 og i Moldova.\"]]],[6,[[8,\"P\u00E5 s\u00F8ndagen, ca ved 13-tiden vil Tj\u00F8lling Kirkes barnekor BiTs synge julesanger for oss.\"]]],[6,[[8,\"Vi er utrolig takknemlig for at Aspargesg\u00E5rden kan v\u00E6re en vakker ramme for slike arrangementer og opplevelser. Ta med familie og venner, og bli med oss for \u00E5 komme i f\u00F8rjuls stemning! Vi lover en helg fylt med glede, dufter og stemning. Velkommen!\"]]],[6,[[2,\"/christmas\",[0],[[8,\"Les mer om julemarkedet og praktisk informasjon her\"]]]]]]]"},"is404":false,"path":"events"}</script>
    </head>
    <body>
      <div data-url="" display="none"></div>
      <div class="_df536b11"><span class="elm-css-style-wrapper" style="display: none;"><style>
._df536b11{-webkit-font-smoothing:antialiased;-moz-osx-font-smoothing:grayscale;display:flex;flex-direction:column;height:100vh;justify-content:flex-start;}
._b95ba256{align-items:center;justify-content:space-between;font-size:1rem;line-height:1.5rem;--tw-text-opacity:1;color:rgb(156 141 135 / var(--tw-text-opacity));}
@media (min-width: 1024px){._b95ba256{display:flex;}}
._af286a7f{cursor:pointer;display:block;}
@media (min-width: 1024px){._af286a7f{display:none;}}
._e9b23d7a{display:flex;flex-direction:column;}
@media (min-width: 768px){._e9b23d7a{padding-left:6rem;padding-right:6rem;}}
._2b0329ae{display:flex;flex-wrap:wrap;align-items:center;padding-left:1rem;padding-right:1rem;padding-top:0px;padding-bottom:0px;border-bottom-width:1px;--tw-border-opacity:1;border-color:rgb(182 167 161 / var(--tw-border-opacity));}
@media (min-width: 1024px){._2b0329ae{padding-left:4rem;padding-right:4rem;padding-top:0.5rem;padding-bottom:0.5rem;}}
._d0e11a93{display:flex;flex:1 1 0%;justify-content:space-between;align-items:center;}
._eec9b766{display:inline-block;width:3.5rem;height:3.5rem;padding:0.5rem;transform:translate(var(--tw-translate-x), var(--tw-translate-y)) rotate(var(--tw-rotate)) skewX(var(--tw-skew-x)) skewY(var(--tw-skew-y)) scaleX(var(--tw-scale-x)) scaleY(var(--tw-scale-y));transition-property:color, background-color, border-color, text-decoration-color, fill, stroke, opacity, box-shadow, transform, filter, backdrop-filter;transition-timing-function:cubic-bezier(0.4, 0, 0.2, 1);transition-duration:150ms;transition-duration:200ms;transition-timing-function:cubic-bezier(0.4, 0, 0.2, 1);}
._eec9b766:hover{--tw-scale-x:1.25;--tw-scale-y:1.25;transform:translate(var(--tw-translate-x), var(--tw-translate-y)) rotate(var(--tw-rotate)) skewX(var(--tw-skew-x)) skewY(var(--tw-skew-y)) scaleX(var(--tw-scale-x)) scaleY(var(--tw-scale-y));}
._a8a56925{display:none;width:100%;}
@media (min-width: 1024px){._a8a56925{display:flex;align-items:center;display:none;width:auto;}}
._37318054{display:none;width:100%;}
@media (min-width: 1024px){._37318054{display:flex;align-items:center;width:auto;}}
._56dbac05{fill:currentColor;--tw-text-opacity:1;color:rgb(156 141 135 / var(--tw-text-opacity));}
._268b22c5{font-weight:700;font-size:0.875rem;line-height:1.25rem;--tw-text-opacity:1;color:rgb(33 31 30 / var(--tw-text-opacity));text-transform:uppercase;font-family:Avenir, sans-serif;}
._268b22c5:hover{--tw-text-opacity:1;color:rgb(74 83 72 / var(--tw-text-opacity));}
._9209a561{font-weight:700;font-size:0.875rem;line-height:1.25rem;--tw-text-opacity:1;color:rgb(33 31 30 / var(--tw-text-opacity));text-transform:uppercase;font-family:Avenir, sans-serif;}
._9209a561:hover{--tw-text-opacity:1;color:rgb(74 83 72 / var(--tw-text-opacity));}
._9209a561:hover{--tw-text-opacity:1;color:rgb(156 141 135 / var(--tw-text-opacity));}
._cef8a337{font-weight:700;}
._596185cc{height:100%;padding-left:3rem;padding-right:3rem;padding-top:2rem;padding-bottom:2rem;width:100%;}
@media (min-width: 768px){._596185cc{width:50%;}}
@media (min-width: 1024px){._596185cc{width:66.666667%;}}
._bb5b9174{height:7rem;}
._fbfdf153{margin-top:4rem;}
._4ea5b66a{object-fit:cover;height:50%;width:100%;}
@media (min-width: 768px){._4ea5b66a{height:auto;}}
._959dca8c{opacity:0;position:absolute;left:0px;bottom:0px;right:0px;z-index:10;display:flex;justify-content:space-around;align-items:flex-end;--tw-bg-opacity:1;background-color:rgb(183 168 162 / var(--tw-bg-opacity));--tw-text-opacity:1;color:rgb(0 0 0 / var(--tw-text-opacity));}
._19859e8b{padding-bottom:0.75rem;--tw-text-opacity:1;color:rgb(33 31 30 / var(--tw-text-opacity));font-family:Avenir, sans-serif;}
._65789f28{padding-top:0.75rem;padding-bottom:0.75rem;padding-left:0px;padding-right:0px;display:block;}
@media (min-width: 1024px){._65789f28{padding:1rem;padding-left:1.5rem;padding-right:1.5rem;}}
._37ab232b{position:relative;}
._37ab232b:hover  .photographercredit{opacity:1;}
._8ccc0fd9{text-align:center;padding-top:2.5rem;font-size:2.25rem;line-height:2.5rem;padding-top:1.5rem;padding-bottom:1.5rem;font-weight:500;font-family:Cardillac, cursive;--tw-text-opacity:1;color:rgb(159 133 107 / var(--tw-text-opacity));}
@media (min-width: 768px){._8ccc0fd9{text-align:left;font-size:3.75rem;line-height:1;}}
@media (min-width: 1024px){._8ccc0fd9{padding-top:3rem;}}
@media (min-width: 1280px){._8ccc0fd9{padding-top:3rem;}}
._f5fd3d11{text-decoration-line:underline;}
._5c5671af{width:100%;display:flex;flex-direction:column;}
._44759da5{width:100%;display:flex;flex-wrap:wrap;--tw-bg-opacity:1;background-color:rgb(183 168 162 / var(--tw-bg-opacity));--tw-bg-opacity:0.2;flex-direction:row-reverse;}
@media (min-width: 768px){._44759da5{padding-left:3rem;}}
._28914777{width:100%;display:flex;flex-wrap:wrap;flex-direction:row;}
._b02c8fc6{width:100%;float:right;}
@media (min-width: 768px){._b02c8fc6{height:auto;}}
@media (min-width: 1024px){._b02c8fc6{height:auto;width:100%;}}
._b4b2301a{width:100%;text-align:center;padding:1rem;}
._69b219ed{width:100%;}
@media (min-width: 768px){._69b219ed{height:auto;}}
@media (min-width: 1024px){._69b219ed{height:auto;width:100%;}}
._3d77ba64{width:100%;}
@media (min-width: 768px){._3d77ba64{width:50%;}}
@media (min-width: 1024px){._3d77ba64{width:33.333333%;}}</style></span><span class="elm-css-style-wrapper" style="display: none;"><style>*,
::before,
::after{box-sizing:border-box;border-width:0;border-style:solid;border-color:#e5e7eb;}
::before,
::after{--tw-content:'';}
html{line-height:1.5;-webkit-text-size-adjust:100%;-moz-tab-size:4;tab-size:4;font-family:ui-sans-serif, system-ui, -apple-system, BlinkMacSystemFont, "Segoe UI", Roboto, "Helvetica Neue", Arial, "Noto Sans", sans-serif, "Apple Color Emoji", "Segoe UI Emoji", "Segoe UI Symbol", "Noto Color Emoji";}
body{margin:0;line-height:inherit;}
hr{height:0;color:inherit;border-top-width:1px;}
abbr:where([title]){text-decoration:underline dotted;}
h1,
h2,
h3,
h4,
h5,
h6{font-size:inherit;font-weight:inherit;}
a{color:inherit;text-decoration:inherit;}
b,
strong{font-weight:bolder;}
code,
kbd,
samp,
pre{font-family:ui-monospace, SFMono-Regular, Menlo, Monaco, Consolas, "Liberation Mono", "Courier New", monospace;font-size:1em;}
small{font-size:80%;}
sub,
sup{font-size:75%;line-height:0;position:relative;vertical-align:baseline;}
sub{bottom:-0.25em;}
sup{top:-0.5em;}
table{text-indent:0;border-color:inherit;border-collapse:collapse;}
button,
input,
optgroup,
select,
textarea{font-family:inherit;font-size:100%;line-height:inherit;color:inherit;margin:0;padding:0;}
button,
select{text-transform:none;}
button,
[type='button'],
[type='reset'],
[type='submit']{-webkit-appearance:button;background-color:transparent;background-image:none;}
:-moz-focusring{outline:auto;}
:-moz-ui-invalid{box-shadow:none;}
progress{vertical-align:baseline;}
::-webkit-inner-spin-button,
::-webkit-outer-spin-button{height:auto;}
[type='search']{-webkit-appearance:textfield;outline-offset:-2px;}
::-webkit-search-decoration{-webkit-appearance:none;}
::-webkit-file-upload-button{-webkit-appearance:button;font:inherit;}
summary{display:list-item;}
blockquote,
dl,
dd,
h1,
h2,
h3,
h4,
h5,
h6,
hr,
figure,
p,
pre{margin:0;}
fieldset{margin:0;padding:0;}
legend{padding:0;}
ol,
ul,
menu{list-style:none;margin:0;padding:0;}
textarea{resize:vertical;}
input::placeholder,
textarea::placeholder{opacity:1;color:#9ca3af;}
button,
[role="button"]{cursor:pointer;}
:disabled{cursor:default;}
img,
svg,
video,
canvas,
audio,
iframe,
embed,
object{display:block;vertical-align:middle;}
img,
video{max-width:100%;height:auto;}
[hidden]{display:none;}
*, ::before, ::after{--tw-translate-x:0;--tw-translate-y:0;--tw-rotate:0;--tw-skew-x:0;--tw-skew-y:0;--tw-scale-x:1;--tw-scale-y:1;--tw-pan-x: ;--tw-pan-y: ;--tw-pinch-zoom: ;--tw-scroll-snap-strictness:proximity;--tw-ordinal: ;--tw-slashed-zero: ;--tw-numeric-figure: ;--tw-numeric-spacing: ;--tw-numeric-fraction: ;--tw-ring-inset: ;--tw-ring-offset-width:0px;--tw-ring-offset-color:#fff;--tw-ring-color:rgb(59 130 246 / 0.5);--tw-ring-offset-shadow:0 0 #0000;--tw-ring-shadow:0 0 #0000;--tw-shadow:0 0 #0000;--tw-shadow-colored:0 0 #0000;--tw-blur: ;--tw-brightness: ;--tw-contrast: ;--tw-grayscale: ;--tw-hue-rotate: ;--tw-invert: ;--tw-saturate: ;--tw-sepia: ;--tw-drop-shadow: ;--tw-backdrop-blur: ;--tw-backdrop-brightness: ;--tw-backdrop-contrast: ;--tw-backdrop-grayscale: ;--tw-backdrop-hue-rotate: ;--tw-backdrop-invert: ;--tw-backdrop-opacity: ;--tw-backdrop-saturate: ;--tw-backdrop-sepia: ;}</style></span><header class="_2b0329ae"><div class="_d0e11a93"><a href="/"><img class="_bb5b9174" alt="Aspargesgården" src="/ressurser/Aspargesgaarden_HOVEDLOGO_bredde_DempetSort.png"></a></div><label class="_af286a7f" for="menu-toggle"><svg class="_56dbac05" height="20" viewBox="0 0 20 20" width="20"><title>menu</title><path d="M0 3h20v2H0V3zm0 6h20v2H0V9zm0 6h20v2H0v-2z"></path></svg></label><input class="_a8a56925" id="menu-toggle" type="checkbox"><div class="_37318054" id="menu"><nav><ul class="_b95ba256" id="menu"><li class="_65789f28"><a class="_268b22c5" elm-pages:prefetch="true" href="/facilities">Muligheter</a></li><li class="_65789f28"><a class="_9209a561" elm-pages:prefetch="true" href="/events">Arrangementer</a></li><li class="_65789f28"><a class="_268b22c5" elm-pages:prefetch="true" href="/christmas">Julemarked</a></li><li class="_65789f28"><a class="_268b22c5" elm-pages:prefetch="true" href="/gallery">Galleri</a></li><li class="_65789f28"><a class="_268b22c5" elm-pages:prefetch="true" href="/about">Om gården</a></li><li class="_65789f28"><a class="_268b22c5" elm-pages:prefetch="true" href="/contact">Kontakt</a></li></ul></nav></div></header><div class="_e9b23d7a"><div><h1 class="_8ccc0fd9">Arrangementer</h1></div></div><div class="_5c5671af"><div class="_44759da5"><div class="_3d77ba64"><div class="_69b219ed"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.avif, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.webp, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/2025-11-15-julemarked_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Julemarked på Aspargesgården</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>15. november 2025 kl 12:00 - 16. november 2025 kl 16:00 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Velkommen til Julemarked på Aspargesgården!</p><p class="_19859e8b">Bli med oss på en deilig helt den 15. &amp; 16. November, fra kl. 12 til 16, når vi forvandler Aspargesgården og skaper herlig jul. Sammen med Sandefjord Soroptimistklubb har vi gleden av å presentere et marked fylt med kreativitet og julestemning!</p><p class="_19859e8b">Her vil du finne mer enn 30 dyktige gründere som tilbyr en rekke flotte brukskunst og kortreiste delikatesser. Her finner du den ekstra fine gaven, hjemmelagde spiselige gaver til deg selv eller noen du er glad i.</p><p class="_19859e8b">Ta deg tid til å nyte den nydelige kafeen vår, hvor hjemmebakst garantert vil smake.</p><p class="_19859e8b">Gården vil være julepyntet, og vi har bålfat ute for å skape en koselig atmosfære. Inntekten fra tombolaen, klubbens egen bod, og kafeteriaen vil gå til Sandefjord Soroptimistklubb, som jobber for å støtte kvinner og barn i vårt nærmiljø og i Moldova.</p><p class="_19859e8b">På søndagen, ca ved 13-tiden vil Tjølling Kirkes barnekor BiTs synge julesanger for oss.</p><p class="_19859e8b">Vi er utrolig takknemlig for at Aspargesgården kan være en vakker ramme for slike arrangementer og opplevelser. Ta med familie og venner, og bli med oss for å komme i førjuls stemning! Vi lover en helg fylt med glede, dufter og stemning. Velkommen!</p><p class="_19859e8b"><a class="_f5fd3d11" href="/christmas">Les mer om julemarkedet og praktisk informasjon her</a></p></div></div><div class="_28914777"><div class="_3d77ba64"><div class="_b02c8fc6"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.avif, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.webp, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/2025-12-01-didrik-solli_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Julekonsert med Didrik Solli-Tangen</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>01. desember 2025 kl 19:00 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Julekonsert på Aspargesgården med Didrik Solli-Tangen</p><p class="_19859e8b">Bli med på en uforglemmelig juleopplevelse den 1. desember kl. 19 på Aspargesgården! Vi inviterer til en helt spesiell intimkonsert med den talentfulle Didrik Solli-Tangen i vår vakre låve, som for anledningen vil være julepyntet.</p><p class="_19859e8b">Dørene åpner kl. 17.30, så kom tidlig og nyt en stemningsfull atmosfære i fjøset. Der tilbyr vi deilig traktering som lune kanelsnurrer, småkaker, kaffe og eplegløgg for å varme både kropp og sjel i vinterkulden. Med alle rettigheter vil det også være mulighet for å skåle med noe godt i glasset.</p><p class="_19859e8b">Dette er første gang vi arrangerer julekonsert på Aspargesgården, og vi lover en komplett opplevelse av julestemning i bonderomantiske omgivelser. Plassene er begrensede, så det er lurt å sikre seg billett tidlig.</p><p class="_19859e8b">Hvorfor ikke gjøre konserten til en del av juleavslutningen med kolleger eller venner? Del musikk og julestemning i en utrolig setting. Vi ser frem til en magisk julekonsert sammen med deg!</p><p class="_19859e8b">Velkommen!</p><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Billettpris:</strong> 695,-<br><strong class="_cef8a337">Billetter:</strong> <a class="_f5fd3d11" href="https://fabnite.com/no/events/julekonsert-pa-aspargesgarden-med-didrik-solli-tangen-konsert">fabnite.com</a></p></div></div></div><div><div class="_e9b23d7a"><div class="_fbfdf153"><h1 class="_8ccc0fd9">Tidligere arrangementer</h1></div></div><div class="_5c5671af"><div class="_44759da5"><div class="_3d77ba64"><div class="_69b219ed"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.avif, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.webp, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/2025-06-04-didrik-solli_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">O sole mio med Didrik Solli-Tangen</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>04. juni 2025 kl 17:00 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Didrik Solli-Tangen</strong> er en talentfull sanger som har gjort seg bemerket både nasjonalt og internasjonalt. Med en solid utdannelse fra Barrat Due musikkinstitutt i Oslo, har han utviklet en imponerende karriere innen musikk.</p><p class="_19859e8b">Han har fylt konserthus over hele landet med begeistrede publikum. Didrik Solli-Tangen er uten tvil en av Norges mest talentfulle og allsidige sangere.</p><p class="_19859e8b">I juli 2023 feiret Didrik og Angelica sin bryllupsfest på Aspargesgården. Det ble en uforglemmelig dag med mange musikalske øyeblikk for alle i selskapet.
Nå er Didrik tilbake for å dele sine musikalske perler med en «italiensk aften» til oss alle.</p><p class="_19859e8b">Dette er en enestående anledning til å oppleve en vakker intimkonsert i bonderomantiske omgivelser.</p><p class="_19859e8b">Salg av italiensk vin, bobler og bruschetta.<br>Velkommen til en kveld fylt med sang og kjærlighet ♥️</p><p class="_19859e8b">Mingling og åpen servering fra kl 17.00<br>Konserten starter kl 19.00</p><p class="_19859e8b">Billettpris 599,-</p><p class="_19859e8b"><a class="_f5fd3d11" href="https://fabnite.com/no/events/italiensk-aften-med-didrik-solli-tangen-konsert-2025-06-04">Klikk her for billetter (ekstern lenke til fabnite)</a></p></div></div><div class="_28914777"><div class="_3d77ba64"><div class="_b02c8fc6"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.avif, /arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.webp, /arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/2025-03-26-manneken_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/2025-03-26-manneken_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Mannekengoppvisning</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>26. mars 2025 kl 18:30 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Velkommen til vårens nyheter av lekre klær og tilbehør fra <strong class="_cef8a337">Karma i Larvik</strong> og inspirasjon til å bli «brillefin» med <strong class="_cef8a337">Ljosland optikk</strong>.
Vi har lett servering og overraskelser. Kom med venner og bli kjent med nye!
Arrangementet er <strong class="_cef8a337">GRATIS</strong>, men du må melde deg på da vi har begrenset med plass.</p><p class="_19859e8b">Påmelding til Kristine 📞 90919812</p></div></div><div class="_44759da5"><div class="_3d77ba64"><div class="_69b219ed"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.avif, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.webp, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/2025-03-22-afternoon_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Afternoon tea - ladies and gentlemen</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>22. mars 2025 kl 16:00 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Aspargesgården feirer våren med herlig musikk fra duoen <strong class="_cef8a337">A singing affair</strong>, et artig kåsert om «do&amp;don’ts» på fest og hjemmelaget tapas.</p><p class="_19859e8b">Bli med på en nydelig ettermiddag på Aspargesgården!
Vi inviterer til afternoon tea-brunsj for både damer og herrer, fylt med tapas, scones og lekre søtsaker. Det blir hyggelig samvær, og boblende underholdning.</p><p class="_19859e8b">Møt forfatter, programleder og Nettavisens kongehusekspert, <strong class="_cef8a337">Tove Taalesen</strong>. Hun har arbeidet som lakei for kong Harald og dronning Sonja. Men hva er egentlig en lakei?
Vi får et innblikk i livet på slottet med litt &quot;slottsprat&quot;. Tove deler historier og anekdoter som gir oss et  perspektiv på det kongelige liv!</p><p class="_19859e8b">Nyt musikken fra &quot;A Singing Affair&quot;som vil sørge for en stemningsfull atmosfære med gode melodier.
Det vil være bar tilgjengelig, med et utvalg av drikkevarer.</p><p class="_19859e8b">690,- per person inkl. mat, 1 glass bobler, foredrag og underholdning.
Vi ser frem til en deilig ettermiddag fylt med gode venner, hjemmelaget mat, musikk og spennende historier.
Sikre deg plass nå og bli med på en minneverdig opplevelse på Aspargesgården.</p><p class="_19859e8b">Beste hilsen<br>Tove Taalesen<br>Forfatter, programleder og Nettavisens kongehusekspert</p><p class="_19859e8b">Instagram: <a class="_f5fd3d11" href="https://www.instagram.com/tovetaalesen">@tovetaalesen</a><br>Podcast: <a class="_f5fd3d11" href="https://podcasts.apple.com/no/podcast/audiens/id1731881203">Audiens</a></p><p class="_19859e8b"><a class="_f5fd3d11" href="https://fabnite.com/no/events/afternoon-tea-brunsj-for-damer-og-herrer-opplevelse-2025-03-22">Klikk her for billetter (ekstern lenke til fabnite)</a></p></div></div><div class="_28914777"><div class="_3d77ba64"><div class="_b02c8fc6"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/patrick_2048w_resize.avif, /arrangementer/patrick_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/patrick_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/patrick_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/patrick_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/patrick_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/patrick_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/patrick_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/patrick_2048w_resize.webp, /arrangementer/patrick_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/patrick_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/patrick_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/patrick_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/patrick_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/patrick_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/patrick_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/patrick_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/patrick_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/patrick_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/patrick_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/patrick_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/patrick_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/patrick_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/patrick_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c"><a href="https://luckythirteen.no/" rel="noopener noreferrer" target="_blank">av  Lucky Thirteen</a></div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Gourmetaften</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>01. oktober 2024 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Aspargesgården inviterer denne høsten til deilige gourmetaftener hvor landlig sjarm møter kulinarisk mesterskap. En unik opplevelse som forener det beste av kortreist mat med sjarmerende lokaler i gårdens eget fjøs. En gourmetaften er en hyllest til lokale og kortreiste råvarer, til tradisjon og innovasjon, og til en kjærlighet for mat som samler mennesker.</p><p class="_19859e8b">Middagen er kjernen i gourmetaften på Aspargesgården. Hver rett er en feiring av sesongens råvarer, nøye utvalgt fra lokale gårders egne avlinger. Kjøkkenet er ledet av dyktige <strong class="_cef8a337">Patrick Castelano</strong> med en lidenskap for mat, samt det lokale og bærekraftige. Han vil presentere en meny som er både innovativ og forankret i regionens kulinariske tradisjoner. Gjestene vil bli guidet gjennom en smaksreise, der hver rett avslører en ny historie om opprinnelse, tilberedning og smak.</p><p class="_19859e8b">Vinutvalget for kvelden komplementerer menyens rikdom med nøye utvalgte lokale og nasjonale viner, som fremhever smakene og bidrar til en fullendt matopplevelse.</p><p class="_19859e8b">En gourmetaften på Aspargesgården er mer enn bare et måltid; det er en opplevelse som fanger essensen av det landlige livet og lokalsamfunnets skatter. For alle som verdsetter kvalitet, autentisitet, og en varm, innbydende atmosfære, tilbyr Aspargesgården en kveld som vil bli husket og verdsatt.</p><p class="_19859e8b">Gjestene blir møtt av fjøsets rustikke eleganse, omhyggelig transformert til et sjarmerende og stilfullt spisested. På gården har man tatt et unikt grep for å forene historie med moderne design og lokal kunsthåndverk. En av de mest iøynefallende detaljene i fjøset, er bruken av gamle møkkarenner, omgjort til elegante glassutstillingsmontre. Disse montrene, skaper en visuell bro mellom gårdsdriftens robuste fortid og en ny æra preget av estetisk sans og kreativ nytolkning.</p><p class="_19859e8b">I tilknytning til dette rommet finner man salongen med sin karakter og atmosfære hvor det er mulig å tilby gjester sosiale og avslappende omgivelser. Salongen har flere komfortable sittegrupper, en liten scene/ dansegulv, bar med kjøleskap, og er en lounge som inviterer til hygge.</p></div></div><div class="_44759da5"><div class="_3d77ba64"><div class="_69b219ed"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/bettan_2048w_resize.avif, /arrangementer/bettan_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/bettan_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/bettan_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/bettan_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/bettan_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/bettan_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/bettan_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/bettan_2048w_resize.webp, /arrangementer/bettan_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/bettan_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/bettan_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/bettan_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/bettan_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/bettan_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/bettan_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/bettan_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/bettan_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/bettan_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/bettan_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/bettan_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/bettan_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/bettan_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/bettan_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Vårkonsert med Bettan</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>29. mai 2024 kl 18:30 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Velkommen til en herlig vårkonsert med den folkekjære artisten <strong class="_cef8a337">Elisabeth “Bettan” Andreassen</strong> på idylliske Aspargesgården med tittelen <strong class="_cef8a337">&quot;Vi danser mot vår&quot;</strong>.</p><p class="_19859e8b">Vi inviterer til en kveld fylt med musikalske perler, der Bettans varme stemme vil lede oss gjennom et spekter av sanger fra Evert Taube, Ted Gärdestad, Benny Andersson og Rolf Løvland.
Med er også 2 flotte musikere.
På piano: <strong class="_cef8a337">Petter Anthon Næss</strong> og strengeinstrumenter: <strong class="_cef8a337">Tarjei Nysted</strong>.</p><p class="_19859e8b">Det blir servert en nydelig meny av vår gourmet-kokk <strong class="_cef8a337">Patrick Castelano</strong>.</p><ul><li>Langtidsstekt entrecôte av storfe Angus entrcõte, servert med dagens grønnsakspure, grønnpeppersaus med hint av cognac, syltet rødløk med bringebæreddik, urteolje, hvitløksreduksjon og perlepoteter.</li><li>Ekte fransk creme brülée med Madagaskar-vanilje, friske bær, coulis og assorterte makroner.</li></ul><p class="_19859e8b">Patrick tilbereder mat med lidenskap og finesse - lekkert for øye og fantastisk for ganen. Han er født og oppvokst i Frankrike og har en imponerende resymé, med blant annet 7 år på kokkeskole i Toulouse i Frankrike, samt Chef de partie i flere stjerners Michelin restauranter i Frankrike og Europa.</p><p class="_19859e8b">Aspargesgården, med sin unike blanding av historisk landlighet og sjarm, danner den perfekte rammen for denne musikalske og kulinariske feiringen.</p><p class="_19859e8b">Bli med oss på Aspargesgården for en kveld hvor vi sammen danser mot lysere tider, omfavnet av musikkens magi, god stemning og nyter en herlig kulinarisk smaksopplevelse. Ta med venner og familie til en samlende opplevelse der hjertevarme melodier og vårens fornyelse står i fokus. Vi ser frem til å dele denne kvelden med dere alle!</p><p class="_19859e8b"><a class="_f5fd3d11" href="https://fabnite.com/events/varkonsert-med-bettan-konsert">Klikk her for billetter inklusivt mat kr 899,- per person (ekstern lenke til fabnite)</a></p></div></div><div class="_28914777"><div class="_3d77ba64"><div class="_b02c8fc6"><div><div class="_37ab232b"><picture class="_4ea5b66a"><source srcset="arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.avif, /arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.avif 2048w, /arrangementer/ingunnhage_1536w_resize.avif 1536w, /arrangementer/ingunnhage_1280w_resize.avif 1280w, /arrangementer/ingunnhage_1024w_resize.avif 1024w, /arrangementer/ingunnhage_768w_resize.avif 768w, /arrangementer/ingunnhage_640w_resize.avif 640w, /arrangementer/ingunnhage_320w_resize.avif 320w" type="image/avif"><source srcset="arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.webp, /arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.webp 2048w, /arrangementer/ingunnhage_1536w_resize.webp 1536w, /arrangementer/ingunnhage_1280w_resize.webp 1280w, /arrangementer/ingunnhage_1024w_resize.webp 1024w, /arrangementer/ingunnhage_768w_resize.webp 768w, /arrangementer/ingunnhage_640w_resize.webp 640w, /arrangementer/ingunnhage_320w_resize.webp 320w" type="image/webp"><source srcset="arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.jpeg, /arrangementer/ingunnhage_2048w_resize.jpeg 2048w, /arrangementer/ingunnhage_1536w_resize.jpeg 1536w, /arrangementer/ingunnhage_1280w_resize.jpeg 1280w, /arrangementer/ingunnhage_1024w_resize.jpeg 1024w, /arrangementer/ingunnhage_768w_resize.jpeg 768w, /arrangementer/ingunnhage_640w_resize.jpeg 640w, /arrangementer/ingunnhage_320w_resize.jpeg 320w" type="image/jpeg"><img class="_4ea5b66a"></picture><div class="photographercredit _959dca8c">av  </div></div></div></div></div><div class="_596185cc"><h1 class="_8ccc0fd9">Hageglede</h1><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Dato: </strong>24. april 2024 kl 19:00 på Aspargesgården</p><p class="_19859e8b">Vi gleder oss til en uforglemmelig opplevelse med <a class="_f5fd3d11" href="https://www.instagram.com/ingunnshage"><strong class="_cef8a337">Ingunn Anvik</strong> i @ingunnshage</a> en lidenskapelig hageekspert, som inspirerer til å skape varierte hagerom og soner.</p><p class="_19859e8b">Dette hageforedraget er en fantastisk mulighet til å utforske gleden ved hagen, og gjennom deling av kunnskap om planlegging, plantevalg og materialer, vil vi oppdage hvordan vi kan skape ikke bare vakre, men også funksjonelle hager.</p><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Utforske hagerom og soner</strong>: Ingunn vil guide oss gjennom kunsten å planlegge og skape ulike soner i hagen. Ved å forstå hvordan man kan integrere forskjellige elementer, skaper vi utemiljøer som appellerer til våre sanser og gir en følelse av harmoni.</p><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Funksjonell eleganse</strong>: Hvordan kan vi forene skjønnhet med funksjonalitet? Ingunn deler innsikt i å balansere estetikk med praktiske aspekter, slik at hagen ikke bare er et visuelt mesterverk, men også en nyttig del av hverdagen.</p><p class="_19859e8b"><strong class="_cef8a337">Personlige hagerom for langvarig glede</strong>: Gjennom inspirerende historier og eksempler oppmuntrer Ingunn oss til å skape hagerom som reflekterer vår personlighet. Disse personlige hagestedene blir en kilde til glede og tilflukt gjennom sesongene.</p><p class="_19859e8b"><a class="_f5fd3d11" href="https://www.instagram.com/patrick_kokk_fly_fishing"><strong class="_cef8a337">Patrick Castelano</strong></a>, vår fantastiske kokk, lager nydelig aspargessuppe med godt brød til inkludert i billetten, pris: 370,-</p><p class="_19859e8b">Meld deg på til en herlig inspirasjonskveld og send sms til Kristine (90919812)</p></div></div></div></div><footer class="_b4b2301a"><div><a class="_eec9b766" href="https://facebook.com/aspargesgaarden" rel="noopener noreferrer" target="_blank"><img alt="Facebook" src="/ressurser/fb.png"></a><a class="_eec9b766" href="https://instagram.com/aspargesgaarden" rel="noopener noreferrer" target="_blank"><img alt="Instagram" src="/ressurser/insta.png"></a></div><p async="" data-website-id="168bd9f6-fec6-40dc-95b5-b0e4082c7a98" defer="" src="https://umami.kradalby.no/umami.js"></p></footer></div>
    </body>
  </html>
  